我正式宣布日本架鑽石公主號命名為武漢肺炎號

緊守世界第二